恥笑公屋嗰啲人根本唔明冇公屋要租貴屋既情況

公屋每個月租都係講緊2000左右，租樓一個月要成皮幾嘢，屌你老母人哋公屋交一年等於我交兩個月，心理好唔平衡。

買樓又要驚被人炒，係香港根本唔係有迫切需要都唔需要買樓，幾時先俾我抽到間公屋嗰屌你個閪。

連登一定成班私樓兒子入嚟屌我。

公屋唔洗交錢嫁更正返
無睇年年施政報告咩 都幾年免左租

我都租過2年，咁就無左廿幾萬

無樓收租 無賣樓
租樓真係送錢

公屋平租，但係變左聯合國咁

真心 on9
拎到間公屋已經好撚著數
點可能拎完咁大舊福利仲可以有免租褔利

如果我有公屋，我每個月可以放多成皮野入股市，愈諗愈心理唔平衡，一年都十幾萬

你個成皮野都係會輸姐 反正都係無

我呢啲叫坐貨

公屋係基層黎講真係幾好
唔洗擔驚受怕 儲cash又快 想換樓買一手居屋又賺硬
係私樓唔係呢十年升得咁快 先覺得公屋跑輸
正常係公屋穩賺

公屋租平,維修唔使出錢,地方實用(少騎呢怪則),低下階層真係長租公屋好過死慳死抵買D納米樓